老老實實 依家黑警惡撚到咁 仲有咩方法可以制裁佢地...

一開facebook
成版都係黑警冇委任證 亂打人
有d仲要連制服都冇撚著
隻白衫狗仲癲撚到
可以當住鏡頭話一個人show委任證
就可以代表晒成個場嘅警犬

依家黑警已經走火入魔
連做show都唔撚柒做
擺撚到明係恃住拎住著槍
乜撚野規則都唔使理
依家警犬根本同軍政府冇分別

去到呢個地步
除左武裝革命同佢搏命
仲有冇方法可以制止佢地...

唉屌 睇撚到好撚灰 好撚無助

無

無論事成與否，無論政制外定政制內都耐呢班畜生唔何

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

點可以制裁佢哋

等到正式同化個日公安接管大家攬炒

武裝 流血 香港人已經無退路

下屆立法會全面拎返議席
咁就可以用特權法查返件事

香港畜牲同全港市民宣戰

[制裁黑克警] Level 1 - 舉報市面一切違法事項

冇